有冇人買過IPHONE卡貼機

見TAOBAO好平下
有冇人買過有冇伏

唯一伏咪驚佢內籠D料俾人換咗。

有無link睇睇?